升級 掉人落垃圾桶 直接打擊

係時候要考慮下
裝修佢唔肉痛 納稅人錢
政府保佢 對佢零影響

唔止謝sir，連er er er sir都……

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟